有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(284)

唔小心二百八十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

被世界遺棄不可怕

123

叻仔

屌牙，講到食個飯會死咁

頭香

屈G

想我嘛？

因為我就係你平時見到個啲完全唔會想識同講野嘅人

驚what

so much

驚你調頭走 驚以後都唔理我

ok, 絕了

唔好 下次下次

嗨

Hey bro

開針

好頭痛

<3

食咩好

女

Coz you are my medicine
when youre close to me
When youre close to me

多謝師兄介紹 我冇女

我都無

眼訓

到底我羊去左邊？

食緊

唔好啦

羊排

想她想瘋了

幫我打緊飛機

餃~

我勁，佢話手都跛

Miss you

最近狂loop

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊
難道愛你只靠纏綿 笑容看厭 眼中得缺點

拍咗4年
男朋友同我講，佢呀媽越黎越唔鍾意我
係咪可以等分手

自從佢話要抄女同事牌之後...

loop左兩個星期

其實係，當然你可以同佢老母搞好d關係

突然咁講？

LIP真係巔峰

聽下先

I miss you 感動你 這份愛太神奇

飲緊野

叫你歸家 丈夫想她

叫佢

我都搵緊佢

唔搵我

你咁多人搵

你識得翻屋企啦 去左邊

靜b

那有 屈

無去邊 放假得閒做下其他野 小左上黎

一呼百應

放假唔識叫我係屋企煮飯？

等你翻

咁今日做左咩

都唔突然架啦，
本身一齊半年到，已經有講過唔係好鍾意我
因為我成日唔講野，又講野細聲，佢覺得好似我唔想同佢地講野咁
好冇禮貌，唔當佢地熟人咁

但其實最主要我同佢屋企差好遠，
佢屋企仔女同父母互屌都得，
我屋企好傳統，長幼有序，所以講野都會留少少隔膜

佢屋企又好鍾意家庭樂，
我屋企就各有各玩，傾計都少

佢屋企啲人好鍾意social，我屋企啲人就好褶，

主要咁嘅原因，其實同佢屋企人本身就唔係好相處到

2343

粉粉到步了？

有咩辨法
佢呀媽直頭語音屌鳩我

Welcome back

有無睇勝利亂入果段

Landed la

返來摺

快d番屋企休息啦

未落機

果然有mon post

出來玩玩

咁我潛囉

有睇 佢跳得幾好睇

摸啦 巧簡棟㗎我

不過forever young既編舞好似hea左d太平庸
普通routine排互動單調
Haha其他歌未睇

瞓先

星期五靜到

但都一齊左4年啊
佢屋企人都應該算開放啊
你講多啲野lo
習慣下
一齊出席多啲佢家庭活動

Good night

屋企人10年前坐過，幾年前過左身，但都好驚過唔到海關vetting

茶飯不思

未食飯

海關已經算無咁緊
唔得既話考警犬算啦

我都無食

警犬咪仲緊
唔得去考救護

問過d大粒少少既
依家你自己無衰過同唔係黑底都幾大機會

去蒲

承你貴言啦
多謝你

洗唔洗咁快

隨半杯半杯上心頭
彷似喝多少也不夠

返屋企wet

詩姐 你都係city?

想問下大家 喺一段關係入面點為止成熟？

唔是 你又起底

見到隔離post有講 咪諗住係

今日收到消息前度要結婚
同佢分左手都幾年
估唔到佢咁快結婚
聽到個心有啲唔甘心
仲係咪仲鐘意佢 我都唔知
唔知點解仲會諗住過往同佢一齊既事

但我知我自己配唔上佢
同佢相差太遠
希望你幸福啦

9up

係咪俾人話唔成熟？有無講邊d位置先？有無例子幫你睇睇
寫長文先答到你咩叫成熟喎

好似豆師傅咁就熟晒 食得

我的主題曲 葡萄成熟時

呢度得2個稱得上神級9 upper
窮J同金仔

強

c dog =_=

jer jer

我唔9up ga =_=

葡萄成熟時

最簡單就係為行落去而拍先囉
識解決問題
而唔係逃避個d野

葡萄成熟是走向腐壞的道路

我pro的

晚上大家好

yeah

食飯未？

食咗 得閒飲茶

要走嗎

想唱歌

俾返我呀

係人生 啱啱踩完roller

打孖比

下次合作d

仆左未

未死得去

勁 想買支咪唱歌

進步呀

想聽唱咩歌啊

進緊啦就嚟進到化

唱自己寫既歌

但我唔識唱歌
五音不全個種

但都想聽

點解要比膠

唔當係膠

化為烏有

咁係乜黎

邊度聽到

@ 丸太郎

未有得聽 因為我平時寫開都無人唱

你喜歡

搵女友唱

熱到媽媽聲

錢

返黎未

又唔駛媽既

出埋街

屌

可以一試

去邊wet

去蒲威威🐷

好好多

食甜水

返到屋 爽 有冷氣

講笑..食個宵夜咋

沒諗過架?

你老母

一返黎就燥

Chi sin咁多日都無出過汗 依家

排毒呀

正 我未試過比人用錢掟我

勁 有朋友

丸太郎！

做咩

你記住你講既野 唔係膠呀

我想問你上網訂子華孩收到未

隨心情而變

禾未呀 好似話七月頭先有

下 第一場七月六喎

咁我真係想問問先

打去aeg問？

yes，你唔係有飛啦咩？

我想哭

有張幫朋友優先訂 未收到

喊乜

心情很差
她不再像以前了

無呀 我唔鍾意同人講我做緊咩

變左都好正常

咁陳今日收多d

見到你打呢句就覺得係膠 唔要

sorry

唔知可以點

有冇變咁快呀

你都改變下

做咩sorry 純粹係覺得自己未夠好
唔想識既人知我做緊咩
因為我覺得比佢地知會煩同柒

你油好未

就算現實知既都係我識開個班有一齊玩開創作野既朋友

好眼訓

有要求

油左個黑心

咁已經夠wor

agger 所以我好少真係會好高調同人講
做咩都係收收埋埋
覺得未ready

如果條女話比你口爆
但係代價要你吞返佢口入面啲精
你地肯唔肯

大家打算訓未？

同熟嘅人講 d人又會煩你

唉 佢聽日就去接ex機 好灰

gay

呢樣真

所有成功訂購之門票將於演出前10-14個工作天以本地平郵或本地專遞方式寄至客戶於訂購門票時提供予AEG Promotion Limited.的郵寄地址。持卡人必須確保該收件地址/資料正確無誤

圖

未呀

唔該晒

認真
成日同條女講想口爆
佢都話要我肯吞返啲精先肯
大家會唔會接受到

吞返囉

你問佢奶返佢得唔得

自己的精自己吞

草氣 但唔發出黎

即刻有左

啱啱吞左
係咁起痰
依家覺得喉嚨啲痰唔係痰

正喎 腥唔腥

大家有無興趣我依家開個live播下歌，大家上去9up下點下歌
個人太悶

可以

鏡頭壞左 得返自拍

can

邊到開

無食到咩味
閉氣一下咕左佢
望住條女口入面啲精 個下真係有啲頂唔順 成大篤痰咁
差啲想反口 最後都頂硬上

ching係咪吞到死左

你禁倒數咪可以放遠啲影喔 當我lulu ar

下次品嚐真d再上黎分享

有啲想嘔
覺得好似卡住係喉嚨到 好撚核突

咁你以後仲口唔口爆你女朋友？
我都唔會口爆的 我知辛苦

利申:無比人口爆過 非gay

你可以口爆人喎

飲水啦

唔滿意你都要

我會
因為真係好爽
最多自己食返或者唔使佢吞
btw 女朋友係隔離一齊睇緊

乜都要

試試佢

等紫色啦

can't c

有排啦

咁睇到D咩？

耐性得唔得

空白格

空白格好聽

大佬呀 你好似講左半個月 都無份功課睇到 仲點信你

又話唔得既 仲以為搞錯D咩

你都識啲野喎

證明你沒耐性

有歌想聽可以點
我盡量唔會9up既係入面

唔聽英文

咁想要咩呀 我唔聽韓文歌

證明你慢手慢腳

有咩揀

youtube, apple music搵到既都ok

不如試下你唱

feel 呀

鄧智偉 史詩式

搵人skype上黎唱就得，我就不了

好肚餓呀

坐係到就等到既咩 郁下啦

去邊黎 咁鬼夜

ok

點歌盡量入台chatbox，唔想佔領呢到

好

希巴對法國點睇

講就得架咩 feel 下啦

你畫定我畫 我feel黎做乜

出嚟食宵夜沒

我feel 呀

Feel快啲 我訓先 晚安💤⭐️🌙

Hi

食完甜水？

拜啦

變咗m記..

去咗踩ofo

正呀，最緊要有fd一齊吹水者

agger 食咩都無所謂

其實是一齊打機 不過依個朋友都真係幾耐無見

打咩機

新人lm

Pubg mobile

你之前唔是唔玩架咩

悶到極致先玩 返香港有wifi應該會煲返劇

leo gor

我岩岩我悶到極致開台播歌

hi 7.15 ，what's the problem?

唔叫我去聽

你咁忙又怕你攰ma

怕我攰依個啱聽 巧體貼 忙就不了

咁易cow咩你

cow緊

矛 溝到都只會害人

執野執到想死 唔夠位

hahahahahhahahahahahahaha

放棄治療

我都咁話 受溝盞搞到人
雖然都茅人cow

幾點飛

食屎啦你

咁d野點

聽日夜晚 想今日就走

四點先開始多人呢到

飛去邊？

幾點返到

yup, I am having now

因為怕搞到人要照顧你定咩？

唔多啦 得幾個..

搵炒粉

5點

佢miss u so much ar

性格閪 相處已經是一種打擾

仲唔訓

晏就嗎

第一餐要叫餸食飯

識啲野喎

I know ar

我d fd鍾意食自己

係 聽日學校仲要搞好多野先放我地走.

做咩呢？

no job offer

可以接你機

快d食完番屋企

On9靜會當真架

Pizza hut呢

唔知 明明都係一碗飯但多餸d喎

嚇親你

見咗其他，無pt 我決定冬眠

點解我改左名

咩當當聲 我講真都得㗎
不過佢多數落機嗰下開始忙

戴眼鏡

今日睇完電視好想食咕嚕肉 好想食雞煲

話說我去機場只需幾蚊

唔番

係 慳住咬儲蓄

你帶

咁近.我好遠

No ar，返MTR pt有免費者

誰人又相信～一世一生這膚淺對白～

你坐乜機場巴士？

666

有無興趣做波板糖？

番炒散囉 唔係好多架咩 同埋d人唔係話搵工要扮長工架咩

Mtr pt搭車免費

返學之後先 有無走水貨介紹？

Yes

唔想返得唔得?

咁正架咩. 我成日周圍走.走幾日用晒我d錢

你rich

得 實得架 我見你成日話要搵工成日話失業嘛

咁唔番搵日同我食飯

100% la 補900/hr wor

唔rich 咁都要比架 唔通行路

無廚房，想學人點整

你都去補囉

今日飛戴咗

放榜之後cc dim sin

hand ching 收我3000一個月

。。。我得九歲但仲俾緊成人價 貴到傻

試下扮cute

可以試下傷殘

申請張長者長用

講起數就嬲 原來有人賣卷

無依個能力

咩學人點整

腦殘得唔得

ng ming

咩飛戴左

叫食屎狗煮

幾時放

今日飛都戴咗眼鏡

有人有份卷d題目 拎出黎賣

可以，去醫院check。醫生會出傷殘資格文件

食個飯都求左佢成個月 仲叫煮野比我食

考前？

白卡聽講做到好多野

可能煮飯易啲呢

係飛機帶con都唔好啦咁乾

係阿屌

例如呢

我無靚3 wor

@食屎狗 ok?

靚3做乜柒 你要溝我

所以平時會戴返con

u gum rich

見我要帶眼鏡

犯法有機會淨係入精神病院覆診

大公司唔會炒你

唔著咁cow你會唔會易cow啲

飛機見就得

你帶眼鏡就溝到了

你米奇老鼠，me過街老鼠

不過未見過你帶con 唔知會唔會係另一隻feel

你溝返我轉頭就有

柒同無咁柒嘅分別

帶左眼鏡先講野

hand ching cook for you la

no special arrangements?

咁我靜靜好了

咁夜仲有咩人

have me

leo gor無處不在

and me

okok

畀蚊咬到醒左
原定9點零要起身而家唔敢訓返

早晨

入黎叫下春
想做果個POST無撚左

今日天氣好好

好熱

好曬

又出街

返工狗

你都放工了

今日返晏

好掛住女神 點算呀...

超眼訓

岩岩係地鐵見到個廢老
讓位比個細路坐
之後個細路坐坐下唔坐
佢就叫自己老公快啲坐
唔係就會比啲後生坐左
On99 後生唔係人咩
同埋一直都諗唔明點解要讓細路坐
佢仲活潑過我

其實佢意思係唔坐就會比人坐左
所以後生先是人

早安

枝煙

我都feel到 今日熱撚到嘔

屌你老未 等撚左架grab成20分鐘

準備去JJ market掃貨

屌你 我已經坐地鐵去

去灣仔

Bro 有咩搞？

捉到未

累

早起同婆婆飲茶

幾時同我飲

病

做佢婆婆

咁唔一定淨係同婆婆飲嘅我估

感冒？

金太你好

Bb你冇事嘛🤢🤢🤢

你果d都唔係茶黎 酒黎

摸撚入唔到境

Me no beer ga

仲有公公

U wine and spirit ma

屌 頭先餐廳個女仔好正 好想抄牌 不過佢老豆老母係到

有依個心已經好勇

平時如果一個人 我一定去馬

你快點搬過來就可以經常忍了

好有自信

毒撚連望多兩眼都唔敢

通常d女人見到我都唔會正向對住我坐 / 直接坐我後面

我覺得唔喺你面前跑走已經好俾面

佢地驚我會追上去呀ma
D女人當左我係狗

3年...

。。。我捱唔到

等我

咁要多謝件t恤了 我個件同佢個女仔個件情侶款 我至有勇氣

3個月你都唔掂啦

巴打平時去開邊到買衫

等不了

睇下邊啲 好多上網買 都著啲少眾品牌

別

去抄了嗎

等你結婚我先死好了

早得手了

30年等唔等到

佢父母點

今日呢件呢

30年你得唔得

想撞佢衫嗎

39歲（老處）

攣毛巴打 要狗衝 就會有勇氣抄佢牌

其實我見到佢地埋單走 個下我係到諗下次有機會見到一定抄 點知佢地一出門口 就入左去隔離萬寧買野 得翻個女仔係門口等 我就抄了 得手之後 佢講左句 原來你都有留意我架 我個樣即刻

去緊斬頭毛 叫佢修一修 係咁比人撚個頭撚扁左成隻碟咁

好美妙既開頭

揀啱髮型師好重要

今日呢件 係日本代官山買 日文黎

還好 不過相處落至知

究竟靚仔成點條女先會用個都字

斬埋依獲就跟frd去斬了 依家依個唔撚掂

hello大家好

修完仲有摸得撚

其實個女仔幾正 個樣有啲似北川景子

不敢相像

撚起你剪完的第一天..

我之前剪過一個好7 7都算 仲要500蚊

我一直剪開個個冇做 都唔知點算

你食唔食芒果

係 伏黎 見到有個同學個頭幾好睇 咪叫佢介紹下
點知上到坐低 至知今次仆街了

搵個新真是好難

其實500蚊好貴

係囉 佢走去做其他行業呀 佢做得咁好

次次去街邊剪 都要預錢買帽

係咪幾十蚊果d

嘖

咁早呀

150蚊個啲洗剪吹

岩岩個髮型師見到我 大家都尷尷尬尬咁

咩

燥

自己用開個個又遠

5舊 你吹埋呀？

快唔靚唔正

笑左

食的

係 洗剪吹 頭髮護理 1set

不要再説了

之前俾人剪柒咗 佢都feel到出事
仲話而家興依個髮型 長返就會好好睇

其實老母剪開的
佢就咁剪我個頭都還好
電完就76咁
之前電又幾好睇架喎
D質素好參差

咁糯米飯呢

好rich....

食左荔枝之後 到而加仲屙爛屎

摸開我波

最仆街係佢同上個客講話唔好跟潮流

不吃的

你啲腸胃

你都麻麻

我識分開問真是好撚醒

我腸幾好 胃就唔講啦

見你咁問我估到是芒果糯米飯
其實擺埋一齊先唔食

仲以為咩摸你波

估到你是這麼濕鳩先問 咁kitkat夠啦

我send完都打咗個突..

夠了

咁你又sd

見左一個半年冇見嘅朋友 佢對我啲野仲好上心

其實我細個一日飲2杯思樂𣲙 之後賴屎 小三個陣

只得一次

完了吧

如無意外

Sd完先留意到
不過氹你都真嘅 有笑就好

唔怪得之前是肥仔..

真朋友

你咁好人會搞我愛上你架喎

人地依家行過都cow到女

做好人都會有咁一日 終於唔係收卡

好想見真章 一定

Let’s gay together

培茶kitkat好好食！

我見到只會自卑不了

小弟唔玩asshole

光劍決鬥

細個咩都食2份

好感動

唔好食咁多芒果同糯米飯

我淨係食芒果

食太多濕熱 會肚痛

我超鐘意食濕熱水果

我食太多會屙懶屎

爛

我咪話我一樣

女人手黎 如果冇濕疹 應該幾好拖

我真心覺得女仔手指幼好睇

唯一出過事係食意粉

食意粉都出事

其實個間茶記好污糟 不過好好食

遊飛機河番香港眼瞓死了

你好

金金

翻香港了嘛 羊羊

改左機票聽日番 但一定要飛去cairns先

翻香港有野搞

見金金

Cairns咁靚 留多陣

有冇咁錫我

hello

返去囉

真係無

買咗五個返香港

佢特登為左我

下次先留 今次不了

下次去Cairns 帶埋我 幫你影相

未電頭都咁得戚

快

電左頭就不得了

想針了

斬頭斬柒左？

想成個斬了

為了你 我可以收斂

笑

Mean

正囉

去Sydney Opera House 影夜景

佢斬到點

唔使收啦 出去威下

岩岩去完 vivid festival射到個opera house好柒

我好聽話的

其實呢啲好睇技術 不過我唔識影相

痛

聽我講 電完個頭 出去食曬啲女佢

好過兩次
Vivid festival果個真是不了

未夠長

其實影相好難 不過我一直都想同女朋友去opera house個邊 影張相

去過兩次了 不過都未有女朋友

好想有佢咁型💪🏻🤤🤤

Ching都幾有錢

借大耳窿去的

@炒粉

禾淨係去過一個

Sydney 悶到癲

我唯二兩次去旅行

下次去uluru

咁你想去邊 我去邊都得 只要有你

飛機河又開始了 潛

Rich了

去你個心

想去非洲

無機會了

不如去paris

巴黎真是無野睇的
未去過

我同你係大草原扎營住？

禾shy

冇野睇 不過有景有格調
去過一次

未去過歐洲

去埋peru同冰島就可以死了

仲有英國

維京戰吼！

英國我都想去

仲有越南

想去睇波其實

咁你有排都唔駛死

呢個我成日去

家用唔交都要去

Rich...

咁你未去應該死左

Google去好了咁

兩公婆用一個ac對答

...?

悶

X2

唔是包劇咩

X3

包下停下咁

星期六未夠鐘蒲咩你

今日一係打波一係做gym 邊樣好

瓜b

波

想睇不？

粉仔

嘩屌肥撚左aptitude test係咪代表我係弱智

就係想先叫你打

以為你一早知自己係。。

今日食咗零食未

過來9龍

而家出門

咁心急

打波嘅仔

周身汗你都like

靚仔就like

可惜禾不是

你喎 我有咩會唔like

下午食左麥當勞 算唔算

你幾時加入左吹奏我行列

算 我今日都食左

又食老麥...

正

肥婆係咁架啦

你叫左咩餐？ 我2號加強

聽講你好輕

食咗邊幾個餐

不嬲吹奏你 中同倒追咁impressive

我都吹奏你下先 聽講你RV粉大前輩

$24餐咋

hi

Only one

點解唔對自己好啲

咁小事就唔好講出嚟啦

你夠飽咩

咁咩叫大事

都果頭近

仲食左一個美心芒果杯

我都係 氣數已盡

仲有幾多秒命

點解唔係麥旋風

有冇野想同我講

有女追我

好無食啊

姨媽到

師兄有冇應承

通常姨媽到 我淨係識多喝開水呢句

鐘意咩生果

唔好

我呢一生人仲未發生過大事

咁我建議你唔好講

食royce薯片

正呀喂

110lbs

荔枝 芒果 水蜜桃

我都比人追架

寄俾你

其實最好唔講野。。。

做咗波定車啊你

追還錢

依個真 女人m come

追返人

Bad debt左

Then forget it

今晚終於可以去玩玩了

襯wc 可以跳樓了

之前EX黎M 禾都好識做地 陪佢坐左日 做呀四

Is time to eat some女

紅豆水都差d煲埋

Never

俾佢咬囉屌

今晚去邊蒲

不過通常呢幾日都會攬住我 之後係咁點我做野

向左向右將身體融入呢個節奏

正呀

留意返我唔蒲的
認返岩人先再講

Pain la diu

浪漫喎

我不懂浪漫

你不懂你自己

什麼是浪漫。。。

Welcome to the wonderland

大家叫法唔同啫

禾唔蒲

唔蒲都咁多女 蒲仲得掂嘅

跟希bb學野

咁你大把野學

Long time no see

摺緊

希望有一日有女朋友

咁你點定義

嘩 我諗住清明拜下你咋 講咁多

想跟左你地學屈人先

香港是我家

你捱唔捱到去清明先得架

咁呀 橙就夠

求教如何識女

啫係求其放低喺條街is ok?

佢得gay lo摸屎忽

我喎 有排捱啦

算你識做啦

Jeng

啊啊啊啊啊啊啊

天橋底 求其一條

寧願你用錢買2號餐 都唔好買貴生果俾我食

通常我都係去又一城呀灣仔呀等d籌款姐姐/gym sales姐姐撩我講野

咁又唔好 我驚你報夢果時個樣勁恐怖

你有排燒就真

等我今晚企下先

真 你地第時最好葬近啲 我無咁多腳骨力

我呢啲好清淡 有得食好好了 最好燒個韓妹俾我啦

韓妹都清淡

飽䁔思淫欲

咸濕鬼

講緊你條屍有排燒 咁油膩

我都係咁

Ons個stand

批盪人

唔好再咁啦 最多我地三個一齊葬

咁麻煩 我食咗佢算

都得 順便拜埋另外兩件

順便拜我 順便

我唔得 我仲要陪住我羊b

可能我死果時唔係全屍呢

食晒啲零食未

已經唔係講緊全屍了。。

咁由佢啦 橫掂又唔痛

搞手真心辛苦

真 啲人跟本都唔珍惜做搞手個條友

約未

未

幾時先約

典解你唔約

你搞咩聚會

打g la

依度嗎

同樓豬去mk

又扮

唔係 我咁毒點敢約網友

kit gor

睇戲都ok既
起碼無到都可以自己睇
約踢波先on9

Hello Im new

無扮 好多新人 所以我自己都變新人

第二個好正 想join

leo gor dalao

受...唔受埋新仔一齊吹水

可以點叫你 dalao

你叫我金金啦 hi ching

受呀 dalao 我最細

我都想講

不了 大家各自為政啦 不搞了
如果係你搞嘅我join u

金金 有點gay

大佬別玩啲細

你有冇興趣一齊打波 我有個週五打波團

金仔也可以哦

不 大佬係手巴 c yin 呢d大佬

小弟擔當唔起大佬

都係不了 要買多個橙

邊食得曬

金仔 金金

Hi dalao

大哥

撘完個飛機返到嚟就手no longer your 羊b

leo gor 你出名d

cyin呢？

i don’t know 佢無直播

想下好了

睇黎仲有好多大佬 我未識

人生bb

初戀bb

我想下便快樂

新人留名mon po

今天你有煩惱嗎？

琴日先睇完你YouTube直播

今晚飲咩好

食至係

沒有

沒有就好了

愛似藍調遇節奏 如此即興彷彿紐約某橫街

好掛住女神 唔知佢今日點呢

學下另一位巴，食個早餐都抄到人牌

我有女神電話 只係唔係面對面攞 我唔敢俾massage佢 好驚追唔到佢

邊位咁神

好想幫你行動！ 你要加油 好想幫你 愛莫能助

新人今日第一次入黎lm

Hi 我係金囝 我都係新人

新人第一次玩連登

未食住 未走得。。

晚上好 食糖水

有冇諗過正正式式抄牌

等同佢熟左先正正式式抄牌
但係我對住佢真係淆哂底...

Hi 你算舊人 無人識禾

大豆

新人俾人起底

有冇諗過 叫佢留低電話 等佢下次冇翻 扮下野wts下 同佢catch up下公司情況

豆哥喎 有邊個唔識呀

搵人未呀

完全封殺係咪連個係友覆人地咩都會睇唔到？

係

咁你俾個目標自己 一日5句都好

好煩，又唔想見到佢又怕on9覆錯

都係未
我好固執
有時會諗 佢唔搵我 都顯得我其實毫無分量

盡量啦

不過呢種情況 我都有試過

巴打你點樣鼓起勇氣架

妹妹麻 你唔搵就完全唔搵?

我個陣諗 要遇上一個我真係愛既好難 我唔知未來同下世會唔會遇見到佢 我點都要得到佢 所以我得米

點都要得到 威

好講決心 點都要得到 係俾個目標 鼓勵自己
你盡左力最後都唔得 就無憾了
首先你要盡力

燥底，潛了

我都潛 準備走得

星期二一定要同佢傾到計

你可以的

禾刀系新人

Dinner with mama

靜左一個鐘

食完蛋糕同奇異果又肚痛

條女當左我係兄弟 唉

Gg了

照溝 fail左無兄弟做

橙

Wanna drink

頭都痛撚埋

Me too

召喚蕃茄

Go

game over

And just do it

條女當我係水泡

喂 我今日買左精油啦

我想有人同我傾電話

買咗咩味

我都好耐無傾

傾不 不過我醉撚左

咁你地兩個傾咪得

@希巴 唔緊要，至少無得賴希古因啦今次

醉咗求其喺contact上搵個打

點解唔可以同醉既人傾？

Contact 冇個係我想既

其實係 但驚自己唔識傾計

會大肚

我都唔識傾電話

唔係唔可以 係我怯

很想要求你會三更半夜陪著我

但卻又什麼都怯

所以呢到有你想嘅人嗎

其實我唔鐘意聽joey

我唔是喜佢把聲 但都聽好多佢啲歌

metoo
allin咗阿根廷

點解成日得返我同你9up

登機了

how to chill

我剩係我毒 唔知你喇

太天真了

明明尋晚落機先見fd 又偽毒

唉 我真係好鐘意佢
為左佢我拒絕左其他人
我一直等 最尾都係無結果

我有時候都唔明
明明佢係個普通人 點解要咁愛佢

我都唔明 求解答
想搵個籍口等自己接受

見一個..

好悶

咁依家至少答案可以move on

而家先12點半

未沖涼呀仲

不如開台到兩點

想蒲?

我都未 但無出過街 郁都無乜點郁過

又唔叫

唔想 我都唔做依d野

大家有咩搞

刀未開，你是咪聽先

佢仲好依賴我
我又唔可以唔理佢
好想佢唔再搵我 放在心裏等心死

講清楚一刀兩斷囉
死心要靠自己

食手指

你開我跑去聽

一齊打機 一齊skype吹水？

10 & 12
你啱唔啱 賣俾你原價

點依賴法
佢只當你好朋友
你都無計

打開咩

食雞？

我都中意佢 佢知 仲多謝我對佢既好 我都係無結果

你講架，打skype上黎獻唱

仲做到fd ？

你條女係咪叫蕃茄白痴蛋

多到不得了

佢不嬲當我係fd

唔係

無睇

12會唔會好甜